# Chinese, Simplified translation of Internationalization (7.x-1.13)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Internationalization (7.x-1.13)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-25 20:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"
msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "Body"
msgstr "正文"
msgid "Pages"
msgstr "页面"
msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "content"
msgstr "内容"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "Author"
msgstr "作者"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"
msgid "view"
msgstr "查看"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法恢复。"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"
msgid "Category"
msgstr "分类"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Taxonomy term"
msgstr "分类术语"
msgid "Field"
msgstr "字段"
msgid "Label"
msgstr "标签"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Path"
msgstr "路径"
msgid "Node type"
msgstr "节点类型"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
msgid "Updated"
msgstr "更新"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"
msgid "n/a"
msgstr "无"
msgid "Paths"
msgstr "路径"
msgid "Configure"
msgstr "配置"
msgid "Created"
msgstr "已建立"
msgid "Block"
msgstr "区块"
msgid "Node types"
msgstr "节点类型"
msgid "Not found"
msgstr "未找到"
msgid "[!category] !subject"
msgstr "[!category] !subject"
msgid "Menu link"
msgstr "菜单链接"
msgid "Published"
msgstr "已发表"
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇表"
msgid "Title label"
msgstr "标题标签"
msgid "Fields"
msgstr "字段"
msgid "Items"
msgstr "项目"
msgid "Terms"
msgstr "分类"
msgid "String"
msgstr "字符串"
msgid "Undefined"
msgstr "未定义"
msgid "English"
msgstr "English(英语)"
msgid "menu"
msgstr "菜单"
msgid "Languages"
msgstr "语言"
msgid "Autocomplete taxonomy"
msgstr "自动完成分类"
msgid "terms"
msgstr "术语"
msgid "Promote"
msgstr "推荐"
msgid "Revision"
msgstr "修订"
msgid "Not published"
msgstr "未发表"
msgid "Translations"
msgstr "翻译"
msgid "Comment settings"
msgstr "评论设置"
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"
msgid "Selection"
msgstr "选择"
msgid "Edit translation"
msgstr "编辑翻译"
msgid "Not translated"
msgstr "未翻译"
msgid "(source)"
msgstr "(源)"
msgid "Translatable"
msgstr "可被翻译"
msgid "Variables"
msgstr "变量"
msgid "Multilingual system"
msgstr "多语言系统"
msgid "Internationalization"
msgstr "国际化"
msgid "Reset language for all terms."
msgstr "重置所有术语的语言"
msgid "Content selection mode"
msgstr "内容选择模式"
msgid "Normal - All enabled languages will be allowed."
msgstr "标准 - 允许所有已启用的语言。"
msgid "Extended - All defined languages will be allowed."
msgstr "增强 - 允许所有已定义的语言。"
msgid "Multilingual options"
msgstr "多语言选项"
msgid "Multilingual content"
msgstr "多语言内容"
msgid "Multilingual settings"
msgstr "多语言设置"
msgid "Supports translatable custom menu items."
msgstr "支持可被翻译的自定义菜单项。"
msgid "Strings"
msgstr "字符串"
msgid "Synchronize translations"
msgstr "同步翻译"
msgid ""
"Select which fields to synchronize for all translations of this "
"content type."
msgstr "为这个内容类型选择想要同步到所有翻译的字段。"
msgid "Edit term translations"
msgstr "编辑术语翻译"
msgid "Blocks"
msgstr "区块"
msgid ""
"The menu system stores system paths only, but will use the URL alias "
"for display. %link_path has been stored as %normal_path"
msgstr ""
"菜单系统仅储存系统路径，但在显示时会使用 URL "
"别名。%link_path 会以 %normal_path 来储存。"
msgid "Language neutral"
msgstr "不区分语种"
msgid "@type: updated %title."
msgstr "@type：更新了 %title。"
msgid "@type: added %title."
msgstr "@type：添加了 %title。"
msgid "Context"
msgstr "上下文"
msgid "Field settings"
msgstr "字段设置"
msgid "Auto-reply"
msgstr "自动回复"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"
msgid "Save translations"
msgstr "保存翻译"
msgid "Create @name"
msgstr "创建 @name"
msgid "Node options"
msgstr "内容选项"
msgid "Original text"
msgstr "原文"
msgid "vocabulary"
msgstr "分类词汇表"
msgid "original"
msgstr "原始"
msgid "translate"
msgstr "翻译"
msgid "outdated"
msgstr "过时的"
msgid "<strong>@language_name</strong> (source)"
msgstr "<strong>@language_name</strong> (来源)"
msgid "add translation"
msgstr "添加翻译"
msgid "Translations of %title"
msgstr "%title的翻译"
msgid "Book outline"
msgstr "手册大纲"
msgid "@type %title has been created."
msgstr "@type %title 已创建。"
msgid "@type %title has been updated."
msgstr "@type %title 已更新。"
msgid "The post could not be saved."
msgstr "无法储存文章。"
msgid "Node title mismatch. Please check your selection."
msgstr "节点名称不匹配。请检查你的选择。"
msgid "Found no valid post with that title: %title"
msgstr "没有找到具有该标题的文章:%title"
msgid "Save translation"
msgstr "保存翻译"
msgid "Save string"
msgstr "保存字符串"
msgid "Edit string"
msgstr "编辑字串"
msgid "Source language"
msgstr "源语言"
msgid "Post date"
msgstr "发布日期"
msgid "Hide content translation links"
msgstr "隐藏内容翻译链接"
msgid ""
"Hide the links to translations in content body and teasers. If you "
"choose this option, switching language will only be available from the "
"language switcher block."
msgstr "在内容的主体与摘要下隐藏翻译链接，如果你选择这个选项，只能通过语言切换区块来切换内容的语言。"
msgid "Select translations for %title"
msgstr "为 %title 选择翻译"
msgid ""
"Alternatively, you can select existing nodes as translations of this "
"one or remove nodes from this translation set. Only nodes that have "
"the right language and don't belong to other translation set will be "
"available here."
msgstr "另外，你可以选择已有的节点作为这个内容的翻译，或者从这个翻译集里移除节点，拥有正确语言并且不属于其它翻译集的节点才会显示在这里。"
msgid "Update translations"
msgstr "更新翻译"
msgid "Added a node to the translation set."
msgid_plural "Added @count nodes to the translation set."
msgstr[0] "添加了一个节点到翻译集里。"
msgstr[1] "添加了 @count 个节点到翻译集里。"
msgid "Removed a node from the translation set."
msgid_plural "Removed @count nodes from the translation set."
msgstr[0] "从翻译集里移除了一个节点。"
msgstr[1] "从翻译集里移除了 @count 个节点。"
msgid "This module improves support for multilingual content in Drupal sites:"
msgstr "本模块改进了Drupal网站的多语言内容支持："
msgid "Shows content depending on page language."
msgstr "根据页面语言显示内容。"
msgid "Handles multilingual variables."
msgstr "处理多语言变量。"
msgid ""
"Extended language option for chosen content types. For these content "
"types transations will be allowed for all defined languages, not only "
"for enabled ones."
msgstr "选择内容类型的扩展语言选项。将允许所有已定义的语言对这些内容类型翻译，而不仅仅是已启用的。"
msgid ""
"Provides a block for language selection and two theme functions: "
"<em>i18n_flags</em> and <em>i18n_links</em>."
msgstr ""
"为语言选择和两个主题功能提供一个区块：<b>i18n_flags</b> "
"and <b>i18n_links</b>。"
msgid "This is the base module for several others adding different features:"
msgstr ""
"这是加入其他几个不同功能的基础模块(This is the base "
"module for several others adding different features)："
msgid "Multilingual menu items."
msgstr "多语言菜单项。"
msgid ""
"Multilingual taxonomy adds a language field for taxonomy vocabularies "
"and terms."
msgstr "多语言分类为分类词汇表和分类增加了一个语言字段。"
msgid ""
"For more information, see the online handbook entry for <a "
"href=\"@i18n\">Internationalization module</a>."
msgstr ""
"更多信息，请参考 <a href=\"@i18n\">Internationalization "
"module</a> 的使用手册。"
msgid ""
"To enable multilingual support for specific content types go to <a "
"href=\"@configure_content_types\">configure content types</a>."
msgstr ""
"要启用特定内容类型的多语言支持请访问 <a "
"href=\"@configure_content_types\">配置内容类型</a>."
msgid "Extended language support"
msgstr "增强的语言支持"
msgid "Configure extended options for multilingual content and translations."
msgstr "配置多语言内容和翻译的增强选项。"
msgid "Extends Drupal support for multilingual features."
msgstr "扩展Drupal对多语言功能的支持。"
msgid "This module provides support for multilingual blocks."
msgstr "这个模块提供了多语言区块的功能。"
msgid "You can set up a language for a block or define it as translatable:"
msgstr "你可以为这个区块设置一种语言或者定义它可被翻译："
msgid ""
"Blocks with a language will be displayed only in pages with that "
"language."
msgstr "设置了语言的区块只会显示在这种语言的页面上。"
msgid ""
"Translatable blocks can be translated using the localization "
"interface."
msgstr "使用本地化界面可以翻译可被翻译的区块。"
msgid ""
"To search and translate strings, use the <a "
"href=\"@translate-interface\">translation interface</a> pages."
msgstr ""
"使用 <a href=\"@translate-interface\">翻译 </a> "
"界面，搜索并翻译字符串。"
msgid "Content type names"
msgstr "内容类型名称"
msgid ""
"Content type descriptions were previously localized so they won't be "
"affected."
msgstr "内容类型描述之前已经本地化，所以不会受影响。"
msgid "Menu translation"
msgstr "菜单翻译"
msgid "Select text groups"
msgstr "选择文本组"
msgid "Refresh strings"
msgstr "刷新字符串"
msgid "This will create all the missing strings for the selected text groups."
msgstr "为选择的文本组创建所有遗失的字符串。"
msgid ""
"This module adds support for other modules to translate user defined "
"strings. Depending on which modules you have enabled that use this "
"feature you may see different text groups to translate."
msgstr "这个模块为其它模块提供了翻译用户定义的字符串的功能，取决于你启用了哪一些模块，你可能会看到不同的翻译的文本组。"
msgid ""
"If you are missing strings to translate, use the <a "
"href=\"@refresh-strings\">refresh strings</a> page."
msgstr ""
"如果你找不到想要翻译的字符串，使用 <a "
"href=\"@refresh-strings\">刷新字符串</a> 页面。"
msgid ""
"Read more on the <em>Internationalization handbook</em>: <a "
"href=\"http://drupal.org/node/313293\">Translating user defined "
"strings</a>."
msgstr ""
"Internationalization 使用手册：<a "
"href=\"http://drupal.org/node/313293\">翻译用户定义的字符串。</a>"
msgid ""
"On this page you can refresh and update values for user defined "
"strings."
msgstr "在这个页面你可以刷新并更新用户定义的字符串的值。"
msgid "Already added languages"
msgstr "已添加的语言"
msgid "String translation"
msgstr "字符串翻译"
msgid "Term translations have been updated."
msgstr "已更新术语的翻译。"
msgid "The term translation has been deleted."
msgstr "已删除术语的翻译。"
msgid "Create new translation"
msgstr "创建新的翻译"
msgid "A language can be assigned globaly for a vocabulary."
msgstr "可以为分类词汇表设置一种全局语言。"
msgid "Translation mode"
msgstr "翻译模式"
msgid "All terms in this vocabulary have a fixed language: %language"
msgstr ""
"这个分类词汇表里的全部术语都有一种固定的语言： "
"%language"
msgid "Taxonomy translation"
msgstr "分类翻译"
msgid "Enables multilingual taxonomy."
msgstr "启用多语言分类。"
msgid "Add translation"
msgstr "添加翻译"
msgid "Languages not yet added"
msgstr "尚未加入的语言"
msgid "String not found."
msgstr "找不到所搜索的字串。"
msgid "Allowed HTML tags: @tags"
msgstr "允许的HTML标签：@tags"
msgid "Extended multilingual options provided by Internationalization module."
msgstr "i18n模块提供的扩展多语言选项。"
msgid "Set current language as default for new content."
msgstr "为新的内容设置当前语言为默认的语言。"
msgid "Lock language (Cannot be changed)."
msgstr "锁定语言（不能更改）"
msgid "Not restricted"
msgstr "未受限制"
msgid "The name of the taxonomy term."
msgstr "该分类项的名称。"
msgid "The optional description of the taxonomy term."
msgstr "该分类项的可选说明。"
msgid "The vocabulary the taxonomy term belongs to."
msgstr "该词汇所属的词汇表。"
msgid "The parent term of the taxonomy term, if one exists."
msgstr "该词汇的上一级词汇，如果存在的话。"
msgid "The name of the taxonomy vocabulary."
msgstr "词汇表的名称。"
msgid "The optional description of the taxonomy vocabulary."
msgstr "词汇表的可选说明。"
msgid "All pages except those listed"
msgstr "下列页面以外的所有页面"
msgid "Only the listed pages"
msgstr "只在下列页面"
msgid ""
"Specify pages by using their paths. Enter one path per line. The '*' "
"character is a wildcard. Example paths are %blog for the blog page and "
"%blog-wildcard for every personal blog. %front is the front page."
msgstr ""
"通过页面路径指定页面。每行一个路径。'*' "
"为通配符。比如%blog可用作博客页面，%blog-wildcard可用作每个用户的个人博客，%front为首页。"
msgid "Pages on which this PHP code returns <code>TRUE</code> (experts only)"
msgstr "这些PHP代码返回<code>TRUE</code>的页面(仅限高手)"
msgid "Pages or PHP code"
msgstr "页面或PHP代码"
msgid ""
"If the PHP option is chosen, enter PHP code between %php. Note that "
"executing incorrect PHP code can break your Drupal site."
msgstr "如果选择了PHP选项，在%php中输入PHP代码。注意执行错误的PHP代码可能会引起Drupal站点的崩溃。"
msgid "Add new @node_type"
msgstr "添加新的@node_type"
msgid ""
"The path for this menu link. This can be an internal Drupal path such "
"as %add-node or an external URL such as %drupal. Enter %front to link "
"to the front page."
msgstr ""
"此菜单链接的路径。可以是 Drupal 的内部路径，如 "
"%add-node，或者外部 URL，如 %drupal。输入 %front "
"可以链接到首页。"
msgid ""
"The maximum depth for a link and all its children is fixed at "
"!maxdepth. Some menu links may not be available as parents if "
"selecting them would exceed this limit."
msgstr ""
"链接及其子项的最大深度为 "
"!maxdepth。如果菜单链接超过这个上限将无法成为父项。"
msgid "<em>Edit @type</em> @title"
msgstr "<em>编辑 @type</em> @title"
msgid "There is currently no content classified with this term."
msgstr "当前无以此术语归类的内容。"
msgid "Contact forms"
msgstr "联系表单"
msgid "[empty string]"
msgstr "[empty string]"
msgid "Not saved due to source string missing."
msgstr "由于缺少源字符串，所以未被保存。"
msgid "Not saved due to missing form values."
msgstr "由于缺少表单值，所以未被保存。"
msgid "Not saved due to insufficient permissions."
msgstr "由于没有足够权限，所以未被保存。"
msgid "Block languages"
msgstr "区块语言"
msgid "Field translation"
msgstr "字段翻译"
msgid "Translate field properties"
msgstr "翻译字段属性"
msgid "Translatable menu items: title and description."
msgstr "可翻译的菜单项：标题与描述。"
msgid "Content type names, descriptions, help texts."
msgstr "内容类型的名称，描述，帮助文本。"
msgid "Extended node options for multilingual content"
msgstr "为多语言内容扩展节点的选项"
msgid "Multilingual select"
msgstr "多语言选择"
msgid "API module for multilingual content selection"
msgstr "多语言内容选择的 API 模块"
msgid "i18n_string"
msgstr "i18n_string"
msgid "Refresh user defined strings."
msgstr "刷新用户定义的字符串。"
msgid "The name of the content type."
msgstr "内容类型的名称"
msgid "The optional description of the content type."
msgstr "内容类型的可选描述。"
msgid "Forum containers"
msgstr "论坛分区"
msgid "Languages for content"
msgstr "内容的语言"
msgid "Enabled languages only."
msgstr "只有启用的语言"
msgid "All defined languages will be allowed."
msgstr "允许所有定义的语言。"
msgid "Determines which languages will be allowed for content creation."
msgstr "确定创建内容时可用的语言"
msgid "Mixed options for multilingual sites."
msgstr "多语言站点的混合选项。"
msgid "Not translatable"
msgstr "不能被翻译"
msgid "Restricted to certain languages"
msgstr "限制为某些语言"
msgid "Administer content translations"
msgstr "管理内容翻译"
msgid "Add or remove existing content to translation sets."
msgstr "从翻译集中添加或移除现有的内容。"
msgid "The path translation has been saved."
msgstr "路径翻译已被保存。"
msgid "Path translation."
msgstr "路径翻译。"
msgid "Add path translation"
msgstr "添加路径翻译"
msgid "Edit path translation"
msgstr "编辑路径翻译"
msgid "Path translation"
msgstr "路径翻译"
msgid "Content to filter by language"
msgstr "按语言筛选的内容"
msgid "Translatable text formats"
msgstr "可被翻译的文本格式"
msgid ""
"<strong>Important:</strong> To configure which text formats are safe "
"for translation, visit the <a href=\"@configure-strings\">configure "
"strings</a> page before refreshing your strings."
msgstr ""
"<strong>重要：</strong> "
"配置哪种文本格式可以被安全的翻译，在刷新之前请访问 "
"<a href=\"@configure-strings\">配置字符串页面</a>。"
msgid "Text format: @name"
msgstr "文本格式： @name"
msgid "Options for user defined strings."
msgstr "用户定义的字符串的选项。"
msgid "Create also new revision for translations"
msgstr "为翻译创建新的修订版本"
msgid "Standard node fields"
msgstr "标准节点字段"
msgid "Configurable fields"
msgstr "可配置的字段"
msgid "Configure multilingual variables."
msgstr "配置多语言变量。"
msgid "Language selection"
msgstr "语言选择"
msgid "Enable for specific pages"
msgstr "为特定页面启用"
msgid "Select nodes by language"
msgstr "按语言选择节点"
msgid "Select taxonomy terms by language"
msgstr "根据语言选择分类术语"
msgid "Enable translation for language"
msgstr "启用语言的翻译"
msgid "Debug string translation"
msgstr "字符串翻译除错"
msgid "Synchronize fields for node type."
msgstr "为内容类型同步字段"
msgid "There are no translations to be saved."
msgstr "无已保存的翻译。"
msgid "Name (localized)"
msgstr "名称（本地化）"
msgid "Description (localized)"
msgstr "描述（本地化）"
msgid "Vocabulary (localized)"
msgstr "分类词汇表（本地化）"
msgid "Parent term (localized)"
msgstr "父术语（本地化）"
msgid "Link (localized)"
msgstr "链接（本地化）"
msgid "Plain text (localized)"
msgstr "纯文本（本地化）"
msgid "Translation set"
msgstr "翻译集"
msgid "Translation sets"
msgstr "翻译集"
msgid "Translation sets overview."
msgstr "翻译集预览。"
msgid "Overview of existing translation sets."
msgstr "已存在的翻译集预览"
msgid "Multilingual forum"
msgstr "多语言论坛"
msgid "Translation redirect"
msgstr "翻译重定向"
msgid "Skip tags"
msgstr "跳过标签"
msgid "No translation sets available."
msgstr "无可用的翻译集。"
msgid "No translations"
msgstr "无翻译"
msgid "Extended language options"
msgstr "扩展语言选项"
msgid "Select translations"
msgstr "选择翻译"
msgid ""
"For localizable elements, to have all items available for translation "
"visit the <a href=\"@locale-refresh\">translation refresh</a> page."
msgstr ""
"为了本地化元素并且想要所有项目可以被翻译，请访问：<a "
"href=\"@locale-refresh\">翻译刷新页面</a> 。"
msgid "Predefined language. If set, it will apply to all items."
msgstr "预定义的语言。如果设置，将应用到所有条目。"
msgid "Clean up left over strings."
msgstr "清除遗留的字符串。"
msgid "Refreshing user defined strings"
msgstr "刷新用户定义的字符串"
msgid "Variable translation"
msgstr "变量翻译"
msgid "Multilingual - Internationalization"
msgstr "多语言 - 国际化"
msgid "Show this block for these languages"
msgstr "为下列语言显示这个区块"
msgid "Save and translate"
msgstr "保存并翻译"
msgid "menu items"
msgstr "菜单项"
msgid "%language translation of menu item %title"
msgstr "菜单项 %title %language 语言的翻译"
msgid "Delete translation"
msgstr "删除翻译"
msgid "Delete path translation"
msgstr "删除路径翻译"
msgid "translated"
msgstr "已翻译"
msgid "not translated"
msgstr "未翻译"
msgid "Translations of term %title"
msgstr "术语 %title 的翻译"
msgid "%language translation of term %title"
msgstr "术语 %title 的 %language 翻译"
msgid "- Select a language -"
msgstr "- 选择语言 -"
msgid ""
"No multilingual options for @item_name_multiple. Only the "
"@container_name will be translatable."
msgstr ""
"@item_name_multiple 没有多语言选项，只能翻译 "
"@container_name 。"
msgid ""
"Translate and Localize. @item_name_multiple_capitalized with language "
"will allow translations. @item_name_multiple_capitalized without "
"language will be localized."
msgstr ""
"翻译和本地化，带语言的  @item_name_multiple_capitalized "
"可以被翻译，不带语言的 @item_name_multiple_capitalized "
"可以被本地化。"
msgid ""
"Fixed Language. @item_name_multiple_capitalized will have a global "
"language and they will only show up for pages in that language."
msgstr ""
"固定语言， @item_name_multiple_capitalized "
"会使用一个全局语言，并且它们只会显示在这种语言上。"
msgid "Items in this translation set"
msgstr "翻译集中的条目"
msgid "Are you sure you want to delete %title translation set?"
msgstr "您确认要删除 %title 翻译集?"
msgid "The translation set has been deleted."
msgstr "翻译集已删除。"
msgid "Contact category"
msgstr "联系分类"
msgid "Field instance"
msgstr "字段实例"
msgid "Option %name"
msgstr "选项 %name"
msgid "Instance"
msgstr "实例"
msgid "forum containers"
msgstr "论坛分区"
msgid ""
"Menus and menu items can be translated on the <a "
"href=\"@configure_menus\">Menu administration page</a>."
msgstr ""
"菜单和菜单项可以在 <a "
"href=\"@configure_menus\">菜单管理页面</a> 翻译。"
msgid "Multilingual node options"
msgstr "多语言节点选项"
msgid "Default language for content types with Multilingual support disabled."
msgstr "禁用多语言功能的内容类型默认使用的语言"
msgid "The site's default language (Default behaviour)."
msgstr "站点默认的语言（默认）"
msgid "Language neutral (Recommended)."
msgstr "不分语种(推荐)。"
msgid "There are no translations to save."
msgstr "没有需要保存的翻译。"
msgid ""
"You can find some more per content type options on the <a "
"href=\"@configure_content\">Content types administration page</a>."
msgstr ""
"更多内容类型的选项请访问 <a "
"href=\"@configure_content\">内容类型管理界面</a>."
msgid "Multiple language"
msgstr "多个语言"
msgid "Not saved due to: !reason"
msgstr "未保存，原因为:!reason"
msgid "Not saved due to unknown reason."
msgstr "由于未知的原因而未保存。"
msgid "Source string not found."
msgstr "未找到源字符串"
msgid "Standard XSS filter."
msgstr "标准 XSS 过滤器。"
msgid "Administration XSS filter."
msgstr "管理 XSS 过滤器。"
msgid "It will allow most HTML tags but not scripts nor styles."
msgstr "允许大部分的HTML标签，不包括脚本和样式。"
msgid "Unknown filter: @name"
msgstr "未知过滤器： @name"
msgid "A translation was saved successfully."
msgid_plural "@count translations were saved successfully."
msgstr[0] "一个翻译已成功保存。"
msgstr[1] "@count 个翻译已成功保存。"
msgid "A translation could not be saved."
msgid_plural "@count translations could not be saved."
msgstr[0] "一个翻译不能保存。"
msgstr[1] "@count 个翻译不能保存。"
msgid "Translate user-defined strings"
msgstr "翻译用户定义的字符串"
msgid "Translate admin strings"
msgstr "翻译管理字符串"
msgid "Translate to !language"
msgstr "翻译成 !language"
msgid "Translate !name"
msgstr "翻译 !name"
msgid "multilingual"
msgstr "多语言"
msgid "User mail translation"
msgstr "用户邮件翻译"
msgid "Translate emails sent from the User module."
msgstr "翻译用户模块发送的邮件。"
